靠你地搞革命，死得啦

無話好說，純粹發洩

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

靠你係到打字有得贏？你老母唔出去做雞養你生存到而家？

靠你打字又贏到？

你又知我剩係打字？上黎放負屌手足有意思？